有男性女乳症巴打入

減左肥但個波仲係度
有冇巴打做過相關手術，係咪去私家好d?有冇巴打做過有經驗分享下

圖

冇點比意見呢

戴BRA咪得囉

其實呢個手術普通外科都識做 (只係切乳腺), 但好多醫生都抗拒係因為好多人少少肥仔波都想做
以上條LINK就係其中一個識做呢個手術既醫生, 叫黃偉康, 你可以打去預約問下, 見一次都係1000$樓下

yes, 帶咗運動bra好好多

男性女乳症 Gynaecomastia
男性的乳房增大稱為女乳症 (Gynaecomastia)。它可以分為病理性及原發性。病理性女乳症的成因包括先天染色體異常、性腺發育不良、肝病、甲狀腺機能亢進或不足、肺癌、睪丸腫瘤、腎上腺腫瘤及腦下垂體腫瘤等。一些藥物如降血壓藥、賀爾蒙製劑或強心劑也可能引致女乳症狀。原發性的女乳症發病高峯期於新生兒，青春期及老年人。

詢問病歷及檢查身體要針對性排除病理性女乳症，並安排適當的病理化驗。病理性的女乳症，其病原疾病應首先接受治療。

青少年時期的男性女乳症通常是生理性的，大部份都會在兩年內消失。如女乳症持續不減，整形手術是唯一治療方法。如果患者胸部有過剩的皮膚及乳房硬塊，以往需要接受皮下乳房的切除手術 (Subcutaneous Mastectomy)，把皮下脂肪、乳房硬塊及過剩的皮膚切掉。

幾多歲？

唔該巴打

食得多激素雞 搞到J短肥仔波

又唔見妹多港女有

個波有幾大？

巴打我想借你對奶黎j下
可憐我依個青頭啦

又唔見我地有

有波巴打

當年係公立睇過
唔係好撚嚴重果隻 阿爺都係咁
醫生話唔洗做手術

加埋個肚腩咪成尊多仔佛咁囉

有幾何真係拎高件衫俾人睇

會有乳尖突出

著左衫還好啦

in my case
應該唔關食野事 只係咁岩遺傳D身型係咁
如果關食野事 我個妹就唔會係IPAD啦 ...

女性男乳症

我係識人最後真係走左去做手術 最難係搵個肯既醫生幫你做

之後都有問過 因為呢D手術有風險得來 係佢地脈中又多9餘
香港D醫生一般都唔多願搞

台灣 韓國就好多

佢地覺得好多人小小就當有姐
講真只係切增生左既乳腺, 同乳癌切除手術係一樣
以我所知公立係唔會做, 最後一定要搵私家

有波巴打同有棍絲打都好正常

想啜啜啜啜啜住肥仔波

有啲肥仔波個身挺直嘅時候會似胸肌
不過當然唔摸得

著左衫邊個知你果塊係肉 / 脂肪 定乳腺

反而IPAD 著唔著衫都係IPAD 鑊好多

谷肥個胃腩平衡番個形
睇落就冇野
我就係成功例子

抽脂定切乳腺？
見都要$1000?

pink lin巴打

搵診所做左 又係減完肥都仲有 姐係乳腺組織增生

手術費大約40000,麻醉就+15000
麻醉意思係監察麻醉 等你訓住教做 optional

如果夏天做應該好辛苦 因為做完要著壓力衣一個月 同埋頭一兩個禮拜包到實晒又有傷口會唔方便

好貴，所以可能飛釘都由鳩佢

呢d台灣好似叫婊子奶
冇得減
重刷把啦

手術$？

家陣應該10萬走唔甩

算啦咁

如果真係有需要 (例如比人笑得好勁, 行街好不安)
最好儲左錢做左佢
其實男性女乳係香港都COMMON架, 但好多中學病發比同學恥笑最後都係死死氣去私家KO佢

我都想有對波渣下

3-4萬搞得掂 你上網search尖沙咀有間整形外科有做

同樓主講, 佢需要

做偽娘啦

屌你一針見血

我個fd 有肥仔波大乳雲
我同佢游過一次水勁老懢
都睇得出佢都好老懢
中學時期已經有BC cup 大過好多女同學 仲要粉lin真係好撚噁心 佢仲要都係肥仔黎 但我肯定唔關肥仔事 一般肥仔波我都見唔少

唔該巴打，等我搵完醫生再報告下

打丁果陣仲有d 野渣手

其實邊有咁多人會望你

其實點定義係有

其實點分有冇
利申肥仔 check過體脂岩岩正常範圍(成年男子冇做開運動既range) 但係淨係對波特別大

個shape 唔同 竹筍型

想問一問Ching 未做之前個波係軟林林定係摸落去會有啲硬硬地既粒塊？

邊到有得check 樓下街邊診所有無

由小六開始被身邊既FRD/同學/同事笑撚到依家就黎3張野 唉屌講起都眼濕濕
永遠行路要就住就住寒背都令對肥仔波無咁明顯
有時條女成日渣鳩我對肥仔波都想打柒佢

減肥加狂做負重，真係可以變到健美先生咁2舊硬野
但一排唔keep又變軟

3張野, 唔會儲唔到錢做手術掛

我係

其實外國人都有好多
不過香港人鍾意笑香港人

去練胸肌會冇咁明顯

儲到, 但已經俾身邊D frd笑鳩左咁多年, 慢慢自己都開始覺得是鳩但

依個 POST 都有唔少人渣啦

拎人地啲病嚟笑嗰啲人渣, 全撚部生絕症 就啱架啦

仲大波呀

其實都唔算病
係外觀差咗啲

仲要唔除衫 唔烏低身邊個知
加埋個腩真係好似多仔佛

發夢。。。
屈你先天

但係冇腩又顯得波大
唔知點解啲人望完你又望返自己

之前有個朋友做胸抽脂、 聽講係係腋下果便位置插針抽。

果陣諗住貪平幾千蚊唔打麻醉買波鞋、唔落麻醉。佢話睇住d脂肪抽出黎好lun 7痛、再比佢揀一次一定唔lun慳果幾千蚊

同埋做完個抽脂 個胸要插住兩個血袋 好似隨身帶住個尿袋咁

而且做完手術果晚個血袋突然滿左、好似話靜脈血管增生之類、嚇到個friend 自己要往生

利申：朋友不是我

100 % 唔包啦 , 整形類喎

所以真心唔好減 , 做下運動 令啲手臂肌肉 背肌肌肉實啲好過啦

咩自己要往生
傻撚咗

個friend 問過、 醫生話切埋粒Lin 就可以claim

你望住個血袋滿晒 點都會驚既

但係你哋啲肥仔波訓喺床到大唔大

都見到有2舊囉 但一定唔係CD cup 果隻

圖呢

造愛個陣被女楂波好好爽

減咗肥10年後自行全癒

你做咩運動?

有冇人係剩係乳雲先特別突
已經有做gym 但著衫成個乳雲連lin頭突出黎好撚7 個胸幾大都唔敢出緊身衫

人生有幾多個十年

Lm

其實有咩問題，
我好proud of我對波wor

傾咁耐一幅圖都冇

我都有呢個問題，唔嚴重，但我瘦底飛釘，粒釘仲要係軟嘅，只有摸完先會變硬，搞到我成日寒背，最近操到有少少胸肌撐起好啲，但一有風就原形畢露 好想快啲冬天

+1
完全著唔到純色Tee

輕微 諗住grad左出黎做幾個月罰就去做手術
依家做gym操靚左少少身型都唔敢淨係著件tee
點都震加件褸遮一遮

無圖點討論

有fd 係私家割過，被護士輪......流偷笑

d女好鍾意玩
一邊玩一邊笑
你當多樣野氹到個靚女笑
都。。。ok la

咁耐都無圖
想見識下男人波可以有幾大

你想點post 好 企係度 訓係度定背脊向天用地心吸力拉對波落來？

直接變性

訓係度

其實可唔可以變做胸肌㗎

點分肥仔波同女乳症

你覺唔覺你呢句說話好offensive

me 特別肥左側乳大到
好羨慕曾志偉個d點肥都剩係肥肚腩

兄弟相認

我肥底 大你好多

BTW香港男仔基本上唔係瘦到骨咁 好多都有少少
我瘦個陣都有少少 點都要做下個胸有D肌肉先會有線條

唔爭氣地笑咗

以前肥左 而家瘦翻 但d皮仲係鬆 搞到對肥仔波有啲"dur"

做運動啦巴打
跑下步減脂，推胸/掌上壓，總好過乜都唔做，點都會有幫助

我都有肥仔波 B都有 但推漲個胸加岩cutting既衫勁似胸肌

想問下巴打們有呢個症既粒lin 同乳暈係咩形狀，係咪多數竹筍形

笑到仆街

自己有波幾時揸都得又唔犯法

講我

條事業線生得靚唔靚

有咩慘過肥仔波大過條女個波
然後又比佢揸

乳暈其實無咩問係, 其實只係皮膚上既顏色黎, 唔係器官
最主要係背後既乳腺增生左, 引致個胸尖咁凸出黎
上面果d話咩要切lin應該係吹下水, 除非你係生皮膚癌係果個位

自己參巧下維基張手術前後圖, 切乳腺+抽脂2樣一齊做效果

免得有人不安所以唔POST係到, 左右拍埋果張就係手術前後圖

我肥個陣=左
瘦個陣=右
咁算唔算有

咁都叫有

訓係度所以冇咁突姐 醫生話有咪有

咁的話即係唔關乳腺事, 就咁抽脂就解決到你問題 (假計你講既同相中符合)

其實個病搞到乳腺發達係咪代表有機會有奶出

其實羅仲謙都係

做gym都攪唔掂?